我想問呢隻咩蟲

好大獲 係床殺左4隻 冇教好訓 想死

下世小心啲

求救

好似係象鼻蟲 不過還在生？

殺左幾隻 一訓教就咬

殺蟲水

噴完焗佢搞掂？

樓豬 我係屋企未見過 幫你唔到

穀牛

穀牛咬人
第一次聽